區議員貼「藍絲與狗不得內進」告示 藍屍：「侮辱全港市民」

深水埗區議員李文浩及公民黨劉家衡於議員辦事處門外，早前貼出「藍絲與狗不得內進」的告示，團體愛港聯盟20多人下午在政總外抗議，要求公民黨黨魁、立法會議員楊岳橋道歉，並嚴肅處理事件。

團體批評有關區議員侮辱和歧視市民，又選擇性服務市民，違反區議員應有職責。團體認為，楊岳橋應出來「教仔」，如果不想公民黨敗在沒規矩的後輩，就應譴責有關黨員。

團體原本預備了一封抗議信，但他們說公民黨沒有代表接信，因此決定即場撕毀信件。

無侮辱我

得你係狗咋

20多人

你自己認係狗，我唔係囉

企開啲啦

畀佢侮辱到或者歧視到果D都唔抵可憐啦

班狗做乜自認

咁你係藍絲就要認吖嘛

藍絲與狗係一個陳述

酒吧18以下不得內進，是否代表侮辱全港市民？

你認你係狗呀
我唔係呀 傻西

我又唔係藍屍又唔係狗,唔關事喎,做乜拉埋香港人落水？

得你班傻閪狗咋on9

人地民選議員就係民意授權

除咗個口罩先講啦成班暴徒

佢意思係侮辱咗養狗嘅人，養狗就等於養咗隻藍絲喺身邊。對狗主嚟講其實都幾侮辱

"侮辱和歧視市民，又選擇性服務市民"

咁似某啲人嘅

我唔係狗,得你班傻鳩自認係咋!!!

非法集結呀報警啦屌

你啫on9

識玩就應該搵人扮愛護動物團體 話唔滿意唔比豬同狗入office 議員再出黎道歉話唔應該唔比動物入去

咁藍絲就係豬狗不如

Dead body: 已訓斥劉家衡

office 唔比狗入, 到底有咩咁出奇? 有咩咁侮辱?
康文署既公園夠話狗唔入得啦, 咁又侮辱呀?
人地又無指住你個頭話你係狗 (嗱, 最起碼要好似黑警咁fing住棍叫曱甴先算架嘛)
班廢老用吓個腦係唔係會死架

躝開d啦屌你老母

幾條打靶想代表全港